到底有冇巴打係真心接受到非處/覺得冇所謂？

雖然要搵處女做老婆係冇乜可能，但如果諗起自己老婆既肉體係比其他男人玩弄過都幾難受，我諗都冇乜男人係完全唔介意非處

一D都唔介意非處 正評
接受唔到非處 負評

樓主處男？

即係你去大家樂
你會買碟飯
定係去食枱上人地口水尾既二手飯?

就係咁簡單

同埋揾處女做老婆點會冇可能?

ME塊處女膜未破😅 pm me la

屎眼冇處女膜咖喎ching

介意既話呢世唔洗屌西啦

我覺得可以唔係處，不過唔可以係老江湖

樓豬係處男
樓豬係處男